有冇人覺得Captain Marvel好似Solo (Spoilers)

解釋Project Pegasus做啲乜, Nick Fury隻左眼點盲, 初代Quinjet, even係Avengers個名點黎

Solo就走去解釋佢啲野點黎